幾多絲打經歷過蕩氣迴腸嘅愛情？

即就算一開始覺得好洽， 傾得好埋，
拍埋拖， 一直出街， 都冇咩身體接觸，
經歷過好多經歷同哄， 示愛先被接受，
先至會kiss, 結婚先會搞野。

點解好似未拍過咁嘅拖嘅？ D女仔如果唔示愛， 一段時間後就會分開， 如果示愛， 又會好快搞， 有d未示愛都搞左。。。

A1.5 (有女朋友， 佢有我account 名。。。)

有女朋友仲a乜撚野

A唔係戰績紀錄咩？

佢睇到我咁打會唔會密密咁討厭我。。。

點數都出埋
家陣個潮流真係唔同左

係咪得我睇唔明佢up乜

放心 我都唔明

放心 我都唔明 +1

唔豬你講乜

你地唔覺得一段關係嚮有身體接觸之前係最多遐想， 最大吸引力嘅咩？

jarjar聲唔撚鋸你就on撚鳩

唔明~.~

絲打係咪睇得韓劇多， 唔明真實世界嘅蕩氣迴腸

1999

你到底噏緊乜鳩

有冇人話我知條女肯同我上床但唔肯做女朋友，又話我仲有機會，即係想點。

淨係想扑野做sp

又唔似
我唔知點講，但幾肯定佢唔係呢類人。
佢剩係話唔想拍拖住

乜撚嘢A1.5

1個未承認關係就開始關係， 後尾都算承認左嘅。

1個拍左一個完全嘅拖， 因當年不成熟和不洽而分。

其實可以當A2, 不過呢d唔係重點